
                      Una obra maestra. Esta película es una de las mejores que ha dado el cine en todos los tiempos. Christopher Nolan, junto con su hermano, hacen un debut propio de los mejores del séptimo arte. Un guión personal y una dirección impecable para una película que...¿cómo decirlo? te despierta una curiosidad extraña desde el principio, no sabes muy bien de que va pero poco a poco el mismo guión hace que te metas en la historia y, no solo eso, sino que entiendas el porqué de que se cuente de esta manera tan asombrosa. Literalmente va hacia atrás, como podemos ver en la presentación, una forma de decirnos que no levantemos mucho el culo del asiento porque nos perdemos seguro!Empieza por el final y acaba por el principio, algo insólito, lo que hace que cuando acaba te quedes con la boca abierta o, por el contrario, pienses que has perdido dos horas de tu vida. No hay término medio para Memento, o te encanta o la odias, no es de esas películas que dices "bueno, es entretenida", no hace que se te pase por la cabeza esa valoración.
En auténtica, única. Una muestra de lo que los hermanos Nolan son capaces de hacer con un bajísimo presupuesto pero con una idea tan brillante que es imposible que no triunfe. Prometían y mucho desde el principio, lo han demostrado.
        
            